九州六日五夜求評

day1 機場搞PASS+BK觀光火車 搭車去博多返酒店放低野 博多車站食野/天神地下街(博多住)
day2 上晝去太宰府 中午搭車去熊本 坐熊本電車(買熊本市地鐵PASS) 去水前寺成趣園 之後去熊本城+櫻花馬場城彩苑 熊本熊辦公室 (博多住)
day3 搭由布院之森(觀光火車)去由布院行金鄰湖 湯之坪街道(食野) 搭觀光火車返福岡 去海之中道海濱公園影相 睇水族館+表演 (博多住)
day4 搭海鷗號(觀光火車)去長崎 和平公園+原爆博物館 眼鏡橋 大浦天主堂 哥拉巴庭園 (長崎住)
day5 朝早軍艦島 晏晝再玩長崎景點 稻佐山纜車睇黃昏/夜景 (長崎住)
day6 食野 出機場

另外未搵食乜好 有冇巴打有好推介

熊本城封咗喎

要注意由布院之森而家行條長路時間耐左好多
如果仲要即日來回, 可能得返兩三粒鐘觀光, 而搭車就搭左六七粒鐘

Day3應該無咩可能做到 架由布院之森行4粒幾鐘

佢而家岩架啦
如果熊本城有開, 佢個行程卜3太趕, 而家剛剛好

而家都唔得，熊本城外行一個圈都1個鐘

同埋機場冇得買pass同劃觀光火車指定席

由布院就最多特急去大分轉車，但一定一日行唔晒由布加海之中道

同埋買5日pass但搭4日車？

我諗住係香港買兌換券 去到換pass同bk觀光火車位
咁樣可唔可以

klook 買JR PASS 係香港機場換定當地福岡機場換??
定係香港拎左張JR PASS卡 去當地JR 吸印就用得?

劃觀光火車指定席要去邊度搞?

shut up

除左第一日 之後5日都要搭喎唔係咩?
最後個日長崎都要搭返JR出博多再去機場

睇唔到佢長崎住兩晚

我月頭去長崎 兩日都冇見過一個香港人 係好值得去

上到山就好多